有無人養緊黑貓

貼還貼可唔可以唔好貼你D腳指出黎

好想養 可惜老母話夜晚黑蚊蚊見到黑貓會驚所以唔俾養
利申：已經養緊隻三色主子

貓

好似我個隻 幾歲

Be FD ok?

3歲

黑色同白色貓都特別可愛

笑咗 啲黑貓隻隻都好似

樓主隻貓心口有一細執白毛 幾特別

小白留名

白色毛毛

咩都見到晒啦

想養

通常黑貓點都會有啲位係白色，我果隻直頭有白色雜毛，我唔記得睇過BBC乜鬼貓節目講，DNA問題

一歲大

鳩下鳩下咁

負皮俾男人腳

好可愛